msgid ""
msgstr ""

msgid "Note display"
msgstr "Note 展示"

msgid "Note Settings"
msgstr "Note 设置"

msgid "CodeMirror Support"
msgstr "CodeMirror 支持"

msgid "CodeMirror supports syntax highlighting, line number display, automatic indentation, etc.<br><b>"
msgstr "CodeMirror 支持语法高亮，行号显示，自动缩进等等<br><b>"

msgid "<a href='https://www.staticfile.org/?ln=zh' target='_blank'> Staticfile Resources </a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
msgstr "<a href='https://www.staticfile.org/?ln=zh' target='_blank'> staticfile资源 </a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"

msgid "<a href='https://www.tun6.com/projects/code_mirror/' target='_blank'> User Manual </a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"
msgstr "<a href='https://www.tun6.com/projects/code_mirror/' target='_blank'> 中文用户手册 </a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"

msgid "<a href='https://www.tun6.com/projects/code_mirror/demo/demos/theme.html' target='_blank'> Theme Preview </a></b>"
msgstr "<a href='https://www.tun6.com/projects/code_mirror/demo/demos/theme.html' target='_blank'> 主题预览 </a></b>"

msgid "Save Path"
msgstr "保存路径"

msgid "Number of Texts"
msgstr "文本数量"

msgid "Please enter a number between 1 and 20."
msgstr "请输入1到20之间的数字。"

msgid "Text Type"
msgstr "文本类形"

msgid "Enable CodeMirror Support"
msgstr "启用 CodeMirror 支持"

msgid "CodeMirror Support"
msgstr "CodeMirror 支持"

msgid "Design"
msgstr "主题"

msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

msgid "Line Spacing"
msgstr "文本行距"

msgid "Display Height"
msgstr "显示高度"

msgid "Display Width"
msgstr "显示宽度"

msgid "Read-Only Mode"
msgstr "只读模式"

msgid "Note %s"
msgstr "笔记 %s"

msgid "Note %s Settings"
msgstr "笔记 %s 设置"

msgid "Type"
msgstr "类形"

msgid "Read-only"
msgstr "只读"

msgid "Run Note %s"
msgstr "运行笔记 %s"

msgid "Reset Notes %s"
msgstr "重置笔记  %s"

msgid "Execution of command '%s %s' failed!"
msgstr "执行命令 '%s %s' 失败！"

msgid "The current system cannot find the '%s' command you entered!"
msgstr "当前系统找不到你输入的 '%s' 命令！"

msgid "Enter command to run:"
msgstr "输入运行命令："

msgid "Enter or select the running command of the script on the current page, and leave blank to set the default command."
msgstr "输入或选择当前页面脚本的运行命令，留空是设置的默认命令。"

msgid "Enter shell command:"
msgstr "输入 shell 命令："

msgid "Enter a shell command that can be run"
msgstr "输入可以运行的 shell 命令"

msgid "Execute Command"
msgstr "执行命令"

msgid "The request processing failed with an error code:"
msgstr "请求处理失败，错误码为："

msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

msgid "Run Demo"
msgstr "运行展示"

msgid "No input for the command line yet. Don't click 'Execute Command'!"
msgstr "还没有命令行的输入不要点击 '执行命令' ！"

msgid "The current system cannot find the command '%s' you entered!"
msgstr "当前系统找不到你输入的 '%s' 命令！"

msgid "Executing '%s %s' did not return data!\n\n"
msgstr "执行 '%s %s' 没有返回数据！\n\n"

msgid "Failed to execute <div style='color: #f92672;'>%s %s</div><div style='text-align: left;'>Exit code: %d<br>Error message: <div style='color: #e6db74;'>%s</div>"
msgstr "无法执行 <div style='color: #f92672;'>%s %s</div><div style='text-align: left;'>退出代码：%d<br>错误信息：<div style='color: #e6db74;'>%s</div>"

msgid "Select request type"
msgstr "选择请求类型"

msgid "something went wrong"
msgstr "出现错误了"

msgid "Bad Request: The request was invalid or cannot be served."
msgstr "错误请求：请求无效或无法处理。"

msgid "Unauthorized: The request requires authentication."
msgstr "未授权：请求需要身份验证。"

msgid "Forbidden: The server refuses to authorize the request."
msgstr "禁止：服务器拒绝授权请求。"

msgid "Not Found: The requested resource could not be found."
msgstr "未找到：找不到请求的资源。"

msgid "Internal Server Error: The server failed to fulfill the request."
msgstr "内部服务器错误：服务器无法满足请求。"

msgid "Service Unavailable: The server is temporarily unable to handle the request."
msgstr "服务不可用：服务器暂时无法处理请求。"

msgid "An unexpected error occurred. Error code: %s"
msgstr "发生意外错误。错误代码：%s"

msgid "maximum authority"
msgstr "权限最大"

msgid ""
msgstr ""
